PS5自11月12日發售開始4日間賣出

次世代主機PlayStation 5、Xbox Series X|S兩部機喺日本嘅初周銷量到底係點？PS5自11月12日發售開始4日間賣出118,085部，
而Xbox Series X|S自11月10日發售起6日間賣出20,534部。至於PS5最賣得遊戲，都係嗰兩隻獨佔啦，18640隻嘅《Marvel’s Spider-Man： Miles Morales》，而賣出差唔多18,607隻嘅就係《Demon’s Souls》。

d數據唔知堅定流，但就咁睇黎Xbox 今年都要輸比PS5

比較想知全球
btw日本銷量點鬥咪又係輸比老任

日本不嬲我索地盤
冇乜代表性
歐美先係真戰場

日本ps xbox無懸念
而老任就訓係到都贏以上兩者

唔好日本看世界
新機一出基本上都會係出貨量=銷量
邊個早啲備貨就邊個賣得多啲
到之後供貨穩定 就咁WALKIN都買到嗰段時間先係真正開始鬥嘅時間

全球唔洗諗
MS X1中期就拒絕公佈出貨量

老任始終目標年齡層廣，自己本身都有驚，出番以前PS game remaster又一條水路

XBOX獨佔Game太少
而且有部份獨佔搞搞下都係出Win10版

歐洲都係ps橫掃